[打坐球王] [因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特球迷吹水及比賽即討區(55)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

🧘🏼‍♂️🧘🏼‍♂️

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

補返打坐gif

留明

已放#1

係喎眼殘sorry

夏蘭特夏蘭特

啪啪啪！

下個po可以加啲新嘅Tifo圖 上兩場對法福嗰個靚到爆

Lm

lm

夏薩特夏薩特

lm
每次新po都可以見到廢三剷草

下場又有得鏟草

主場鏟草

According to Bild, #ManCity want to sign #BVB-Youth player Nnamdi #Collins. They offer him a €2m signing-on fee. #Chelsea are said to be willing to offer the half. [via FT]

蛆想念陳仔未

做咩當初唔要佢

Mr ray

大十字

我都冇買20

fm先係正路

屌，Set錯

用緊何wayne套足球理論玩緊fm，榜首中

我夏撚12月都未完就入撚到31球
逼我要用editor set廢佢

陳仔 係祖記好唔穩定廢個時仲衰過卡斯度
無錯呢排佢踢得幾好但唔好吹奏住

Ray Yan

#Watzke: "In my opinion, I don't think he wants to leave. It's not a question of money. For us, it would be the best position if he stays" at #BVB. "We have enough money. We want to have titles. I think this team has a lot more potential with Jadon than without Jadon." #Sancho

如果夏天留到山，以後唔屌華斯基

BVB Fifa manager mode
第一季點都係輸比拜仁
第二季先贏到聯賽杯
贏2分

留係到再創歷史啦

做名宿

fifa好易玩，畀耐性猜波就有
我全勝奪冠

閉門作賽 第二回合

全歐洲餘下賽程閉門作賽就好笑

呢度有ching買左飛睇多拜場波

冇人打fut？一隻夏撚用晒d錢

成日買齊人打幾場就冇心機打 fut太奴用晒d時間
夏撚係咪可以升到9字頭

Ching 有錢到

今個星期應該可以奴埋隻ak就齊team

而家奴緊真多巴查子

Ak有88

係 仲要好勁今集好似係出得最多多仔special card

我冇買果年就出咁多
上兩年我砌隊多蒙特衰到要用卡斯度做正選

莫薯個陣張銅卡賣成萬幾

上兩年玩多比人炒到 不過今集好在唔洗錢都有 只要夠奴

Ching rich

Btw 25隊好勁勁鍾意用

玩cm 即刻買返巴查子返黎 夾25隊
btw z2都好好用

公海又笑柒夏躝樣衰

隻萊，好有錢

Rb比其他球迷屌得多
終於可以屌番人

又要打丁
德甲三日唔埋兩日燈我多一鑊

拜仁對RB 2場都比佢地燈到和波

加柏比佢燈一燈冇埋榜首

但442oons d動畫係幾正既

德甲d po 真係燈到仆街
放過我多

多又簽幼幼

又簽？ who

Borussia Dortmund have reached an agreement with Birmingham City's 16-year-old star, Jude Bellingham.

He is set to become their record signing at around €35m if deal goes through this summer.

(Source: Sport Bild)

35m
咩料

曼區d人話幾勁，全能中場

就咁睇球皇片帶波過人好似有啲料到

球皇片係將一個動作重複又重複咁播

J住先

全能到仆街？
曼打既丁不敢認同

咁貴

多仔終於有番d鬥心，話想拎冠軍

頂，第四球嗰場

人地話冇收到offer wo

隻幻幻有冇咁勁
35m買隻現成翼或者留夏雞好過啦

可能係暗示左未來會買更多英人/法國人
因為踢得好就高價過曼城/曼聯/利記
法國人就psg/lyon接

不過35m有幾多利潤空間可言
啲球皇片一般般咋喎

超過30m既轉會新聞都係fake news

可能係回收舊將呢

牙萊好返未

分析得幾好，點睇

今晚咁夜先有得睇

TT走火入魔

Borussia Dortmund have made contact with PSG defender Thomas Meunier, according to DH. Achraf Hakimi is likely to return to Real Madrid, meaning Dortmund need a replacement. #BVB #PSG

【Now Sports-體育】多蒙特爆紅射手賀蘭解釋，招牌慶祝入球方法的由來。
賀蘭（Erling Haaland）在1月從薩爾斯堡加盟多蒙特後，延續超高入球率，令他的「禪修慶祝」不時出現。他解釋這個慶祝動作：「我真的很喜歡打坐，令我變得冷靜，獲得平靜。」 這名19歲挪威國腳早前於Twitter自爆前史雲斯射手米捷（Michu）是偶像，他說：「我有很多偶像，米捷是其中一人，他在史雲斯時真的很厲害。我也喜歡基斯坦奴朗拿度，他過去10年非常出色。我愛觀察，特別是射手，因為我也是。」 多蒙特於歐聯16強首回合領先巴黎聖日耳門，在德甲也僅落後榜首拜仁慕尼黑4分，賀蘭認為絕對有機會捧盃：「我知道我們有多強，如果我們可以把所有潛能發揮出來，根本沒有界限。」

今年破英超收購記錄賣山
下年破西甲收購記錄賣夏蘭特

歡迎binc

點解會對佢有興趣？佢又係冇咩正選機會？

傳緊買右翼衛
梗係翻炒Old news
早兩年傳過一次頂比叔，最後揀左夏雞
另外傳緊波圖幻幻右翼衛

姐係個morey唔多掂啦

弱化版夏雞

Peter蛇真係好屈，咁就2:0

細賓

Psg推遲今輪法甲 知咩料啦

閉門作賽lor

法國個邊好似有示威 唔知有冇影響

就快可以鏟草

RB失分

Borussia Dortmund Starting XI: Bürki - Piszczek, Hummels, Zagadou - Hakimi, Can, Witsel, Guerreiro - Hazard, Brandt, Haaland #BMGBVB

可能對面鏟番你轉頭

我辛留力打psg

話唔定ginter入波鏟草

Substitutes: Hitz, Schmelzer, Akanji, Balerdi, Dahoud, Schulz, Reyna, Götze, Sancho #BMGBVB

淨係抖山一個 不過比想像中好

專登出廢三睇對面剷草姐

應該換下schulz同估輪換
估今年踢哂咁多場
schulz又隨時雪到硬

witsel下半場中段換下都好
今季幾乎全勤

法狗場場勝利十一人

成日都覺得加柏首歌好好聽

唔握手握拳

比人㩒住屌

少咗萊斯前面幾個要頂一週兩賽

條link delay成5分鐘

burki

TOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOOOOOR

廢三 btw鏟草呢

唔剷草

廢三全季只踢兩場波

廢三！！對母會次次都醒神

變世三了

細三今次唔鏟草

@利雲

同利雲狗打我地一樣

反細三既仲有咩好講

唔剷草仲有咩好講

有 唔鏟草

我條link慢兩分鐘，劇透曬

條友係咪好憎加柏兩回合都咁招積

利雲狗發晒茅岩岩放監出黎餓波咁

呢度啲手足仲快過app push

我睇緊2場波 岩岩先見到佢入

陳仔好撚搏

牙簡真係幾勁

肥SO話我地20年防守好左
緊係啦,因為冇左黑人手足呀麻

其實點解叫陳仔

emre "chan"

我簡fit到

另一個黑人手足上哂力

佢個can好似係讀陳

讀音讀陳

艾簡治
手足識貨

屌 can 傷左

咁都唔洗輸

球證收撚左錢呀
幾球都唔吹

嘩屌 好撚傷

暫時..

收左psg 錢

係咪要出達仔

仆街了...迪蘭尼又傷到唔見咗人

can打psg好重要

冇陳點打psg

比佢抖啦 傷左點打psg

我屌，講緊陳仔
不過艾簡治都fit,唔出最撚fit

夏撚啲first真係好差

兩個都係自己最佳位置

迪蘭尼傷到幾時

First touch

bench

巴打們有冇link

我多應援團團長

加柏咁撚chur
下半場會唔會冇哂氣

成季唔見人

比叔冇得抖

仲有吉祥物Gotze

gotze都走啦

夏撚係咪好似跟過而家加栢個教練
我記得而家加柏嗰個教練都係前薩爾斯堡紅牛教練

係呀 岩岩肥so 講過
巴打咁都知

冇辛祖 夏雞即刻收哂火

又係勝利11人
辛苦比叔

因為我好鍾意紅牛嗰啲教練，包括拿高士文，冇記錯佢好似又係喺紅牛集團嗰啲教練課程出身（ 類似嗰啲詳細真係唔係好清楚）
真係好有料又有戰術根基，好符合現代足球嗰啲踢法呢一種教練方法絕對有別於摩佬，法傻呢啲傳統教頭嘅教練方法

球證收左錢？

韋素呢腳做咩

Team kill

紅牛真係好撚勁 擺好多資源落去

陳仔教夏撚踢波

但佢做紅牛教練個陣係雪夏撚
唔出佢個個黎

對面個nigga好傷呢下

呢下飛膝 俾個瘦弱啲嘅人受呢下大脾骨都斷

聽嗰啲節目講好似紅牛擺好多資源係科研中心嗰度研究下啲球員嘅跑動數據嗰啲

sommer 跌得都好傷咁 但佢完全冇事

我果陣以為sommer果下會傷過zakaria
點知岩岩相反

佢望落好傷，希望冇咩事

點解加柏球迷舉banner反德國足協嘅

背肌

夏撚果陣靚仔嚟
尤其果陣紅牛真係好多人用
連黃喜燦都要借走，更何況夏撚

差d又失 好危下

今場個球證痴撚線
對面係咁用手推都唔吹

嚇撚死

咁都黃

Z2依下好撚醒

對面不停插水

無心架喎

拿高士文係跟TT學
係奧堡二隊做佢助教

呢球唔洗即刻出喇

垃圾球證

咁我記得TT好似又係紅牛嗰啲教練課程出身嘅
唔太記得嗰時好似聽體嘢呀Nic咁樣講過
都有一段日子唔太記得總之佢哋呢一批教練嗰個思維係有別於哥迪奧拿摩連奴呢d

witsel黃果下又係on9
推跌唔使罰之餘仲要快開
跟住就食左牌

Emre Can

專心時佢係幾勁，有身位

利記浸過，有返咁上下鬥志，最忌踢踢下發夢唔望波，隊友比波都唔知週圍望

三個mark一個

屌你老母又係角

下次打龍嘅野都係交翻比背肌做

啲死球咁多年都冇改進過

利比屎篤城大炒個場佢發哂夢

和波就益左拜

到而家都未輸

Reyna換細三啦

牙白今日好靜

夏撚都好靜，得一腳射門

換走夏雞,踢番4日防線啦

人哋真係重點凍結夏撚
唔排除下個禮拜對PSG人哋係有樣學樣

sancho上

咁都救到

sommer救得靚，可惜

PSG全攻都炒啦 仲洗咩守

仲諗住辛祖留力鬥psg

俾人反cup

睇25 啲tackle 簡直係賞心悅目 爽到

TOooooooooooooor

HAAAAAAAAAAAAAKIMI

成班仆街仔

屌 夏撚好似中招

夏撚最好波

冇人理夏蘭

陳仔叫踢出邊,SANCHO唔理

冇事冇事

唔係傷嘛

幾驚夏雞推甩tw夏撚唔好有事

山助攻又+1

sancho球直線靚到

好多黃牌

隔離舉手都唔理

個個去晒慶祝

打架

打交打交最精彩moment

個球證廢撚到
仆地打緊架,仲開波

夏雞同山有化學作用
上半場表現麻麻
出左山就有波入

法傻沖左出去

咁近講野 d 口水飛哂埋去

sancho好躁

Hakimi真係好撚勁

播毒

如果其中一個有肺炎
頭先個D全部賴晒野

法傻

sancho

Sancho差啲。。。

中內柱都要彈出

嚇死

沙膠今場鳩鳩地

廢3下場都咁就好

救心丸

係咁漏

差d

仆街個心弱啲都唔得掂

世三真係好撚反骨

對面咁都唔入

細三抽筋

法Sir做和事佬又好笑

聽到肥so話加柏球迷唔應該噓笑咗

守住呀 唔該

sommer呢兩球都幾唔好彩
一球遮視線
一球跣腳

咁25邊會唔噓

美國仔好似好鬼瘦咁

haaland

夏撚

夏撚開始水水地

夏雞真係好快

Haaland

耐不耐就咁，冇計，特質，希望佢有進步啦

Ginter都好鬼25

夏蘭做咩9

係咪現左真身？

夏撚真係下下都大大力

夏蘭竟然飛機

成日都鳩ban埋去
猛虎射球咩

大大力抽埋去

唔撚射爆個龍個心唔舒服

今日好躁，平時好冷靜

個球證真係on9

個球證傻撚左

做咩今場個個都跣親

夏蘭今日9下9下

10張黃，想點

完全亂派牌
打和super咩

好幾球橫傳都拎唔到

又黃

夏撚個狀態真心曳
有時啲波太心急
佢真係無時無刻都係好想入波

夏撚今日食左屎黎

人哋撩交嗌 你唔走開無視人哋 黃牌就預埋你個份

仆街了...

黑人手足

Ak又嚟了...

唉我屌你咩ak

頂埋佢

揾定心臟病藥先

今場個球證真係亂黎

上第2

兩場對加柏都好負碌

有驚無險

頭先個波,有兩個波係場都唔理

haaland 蜜月期已過

Ak打到咁前既

終於完場

夏雞真係好撚勁

乜有10連勝咩

好有火好正

佢仲未夠 有好多野要學

Ak頭先係咪打前鋒

今場終於頂得住

我都記得
次次Gladbach都輸

教仔咁

其實今場咁多黃,係因為球證亂吹
一開波,加柏係咁出唔吹停
之後我地就開始報復
之後就兩隊開始愈黎愈激

係 佢好需要空間至有機會起腳
但頂級聯賽又幾可有咁多位俾佢睇定黎食

高價買起hakimi或者租多兩年啦

Can感覺好似半個sahin+半個kehl

好過35m買幻幻

但又唔係真係因爲踢得好先贏

踢得最好睇果場印象中係TT仲喺度果陣

支點first touch hold波配合全部都有待改善

Z2今場好柒 如果下場都係咁實比包皮玩死

消耗型前鋒

屌瞓撚著左冇睇到廢三球皇級表現

個topic出咗問題...

原來開po果個燈過德甲官方

sor9果時睇完psg果場 太過興奮

我懷疑佢係剷到有心理陰影

乜事打架要勞煩法sir

佢學牙朗渣麻d慶祝動作

廢3下場打回原型

巴黎今場可以延期，咁歐聯又係主場
又使唔使延期
睇死個垃圾教練又係勝利11人
再下場對04又係被人禁住來打

schulz同達仔幾耐無踢過波

屌

點會去曼聯

Borussia Dortmund's Thorgan Hazard: "Erling Haaland needs to assist more, he scores too many"

廢三入咗球波以為自己係大佬

sancho like左個post

佢今年既任務完成可以休季

笑d 人鳩up 姐

佢講得啱 佢做唔到太多野

成個法甲得佢延

平常心啦 psg主場火力全開

所以咪要閉門作賽lor

廢3講笑姐

讚緊夏撚下話，尋日佢嗰球係夏撚助攻

白蘭治d靈氣下跌緊，創造力冇以前咁多

好幾球簡單既控波都甩腳

想佢打返起

唔夠位比佢做波
佢要打中間先做到野 琴日打翼

覺唔覺8號位最適合佢

記得德甲youtube channel 有條片講佢踢翼數據好差，同踢8號係兩回事

尋日佢果球本身都控到離哂腳
拎得番好好彩
夏撚果下係俾得靚

珍惜夏雞

辛祖夏雞配合好正
山傳俾夏雞底線出地波

二弟

辛似留得住？？

等拜仁升水再all in就fatfat了

永續法傻

哇屌
條撚樣過多兩場就現形

呢排傳辛祖留隊傳得幾行

咪呀屌

辛祖：屌你死廢老，又要我carry

對psg閉門

呢個價換做歐羅就差唔多

全黑個件都唔係咁嘅樣

已確認？定猜測？

作客閉門點都有d so wor多仔

PSG's league match away at Strasbourg on Saturday was postponed due to the threat of coronavirus in France.
According to L'Equipe, if Wednesday's game between PSG and Dortmund at the Parc des Princes does go ahead, it will be behind closed doors.
The French government have temporarily banned events attended by more than 1,000 people in the wake of the coronavirus spreading across the country and Europe.

唔該

Why有so

少咗主場球迷冇咁大壓力？

唔知點解我覺得會俾人反cup
直覺覺得
尤物自歐霸對亞特蘭大之後

我地有金錢足球可以賴

包皮傳傷左

有預感黑人手足正選輸波
劇本黎

普狗靚仔過雷拿好多

閉門作賽背景嘅聲變左街場大嗌

All in 主，約定經紀睇樓

法蛇一於bin 9你c

意甲尋晚咁多場閉門好似得祖記主贏
其他主輸哂

萊應該要international fixtures 之後先出得..

對04都閉門

冇得主場boo鳩對面

外國個邊話包皮要測試有冇中肺炎

RB勁到

熱刺咬唔入

今年德甲有兩隊入8強

mukiele好似傷得好重
打右邊又勁又後生

陰性 好彩
唔知會唔會假陰性不過

希望多班球員冇事

應該4月就出番嚟踢

今晚就係

出局出局

大家點睇迪蘭尼呢個中場？今季又傷多過踢，下季可能都收皮

今晚對面無mbappe？

宜家有埋陳仔真係有機會走

拜狗路過支持今晚多贏巴黎

唔知佢今晚踢唔踢到，無佢既話會易應付啲

如果嬴波呢個post 一定腥到仆街

我已經諗定好開咩topic

最緊要健康完季
依家傷好過季尾傷 要踢euro(if 唔改出年

應該唔踢啦唔舒服

咁有個替補係好
佢都28歲，留係度穩穩定定仲好

今晚早d訓 等細三帶領勝利

老實講 真係冇咩信心和/贏到

Money can’t buy UCL

咁快諗嬴波topic 因住俾人bin

其實好啱多仔用 條後防咁廢對防中硬淨啲好 同偉素雙防中幾夾
但陳仔啲技術仲好 陳仔優先 希望佢肯留低做輪換啦

冇觀眾9叫，Can 唔好發夢專心少少唔該

高難度，但唔係冇可能果種難度

主場和左就接近冇可能

已經買左主隊晉級，希望被愛隊教訓

約左agent了

DW Sports
@dw_sports
·
22 分鐘
Hannover 96's Timo Hübers has been tested positive for #coronavirus.

The 23-year-old defender is the first professional football player to catch the virus in Germany.

今個weekend唔好踢啦

包皮今晚踢唔踢？

漢諾威有個球員賴左野

迪蘭尼+25隊頂贏好多死球

有隨隊，但冇施華

haland可以強攻甘賓比

仲有冇華拿提

22

上場黃左停賽

大家準備一陣被巴黎炒幾多球

想買多+1，但人地又有番包皮

其實佢哋條中場比想像之中都完整
古椰 達斯拿 迪馬利亞

應該強攻
多踢極都係勝利11人體能應該唔夠佢地黎

屌
人哋背水一戰我驚到時法傻傻下傻下咁攤長慢慢打
諗住坐定粒六

準備出局未

準備血洗未

哇

佢蛆狗黎

多仔打算食幾多蛋？夠唔夠蛋白質

以為入錯區

起身未

做乜撚

睇返小組作客果3場

勝利十一人個中場可以點排 白 陳 偉 是但一個冇得踢

留下手

即討

咩料

嘈乜撚野

7-80分鐘先換人應該基本

成堆賤種狗入咗黎

踩到入嚟人哋個po咁寸

陳偉

贏

踢都未踢就咁撚搶口 返去推po啦on9

自己開血洗topic, 今日又做爆閘狗, 中肺炎啦撚樣

出番去啦屌

又勝利11 人 on9
又同一個陣打04
一齊輸鳩哂 yeah

入黎爆閘既仲多人過佢地自己po

黎黎去去都係果幾個鈀姐嘛

唔想知呀企開d啦

知咩料啦

佢地個po有人就唔會由抽籤個時開po開到呢家都未爆啦

依家唔搶唔通輸先嚟搶呀？

唔知佢地今晚推唔推得爆一個 仲有成九十個位

你地咁多人咪又係同我地鈀狗一樣無歐聯

原來uth 去左科隆
但都唔去我多

岩岩德國返黎趕得切睇場波
等被大巴黎血洗呀 咁撚勁

Btw買左本雜誌剩係講我多

追到我地一個再講啦鈀狗

曼區手足

有poster喎 正

點解唔出達斯拿 戴亞路正選

驚佢地放水 唔出得

唔爆閘都唔知原來有呢啲account名

唔出白蘭特？

比人知d account名好威

覺得班仔好攰
冇得抖咁制

法狗場場都勝利11人
體能再好都攰啦
等睇70分鍾 白&新美國仔換廢三&山祖

中路鬥搶，出佢冇so

係咪照踢 可否求個link
無sopcast link

見到比叔就心痛

差唔多開波會有flash + acestream

3萬 Thx Bro

我唔係狗，咪講三萬啦

對雲達同Freiburg依D中下遊隊都唔比佢抖下真係痴鳩線
依家3個正選中堅傷鳩左就得返雪到硬既黑人手足同阿甲仔
到時真係玩撚完

阿甲仔冇吸過經 到時傷中堅出佢都唔知識唔識踢

15m買返黎踢得1場波又唔外借
班高層個腦係咪裝屎

ak 會出黎救世

幫對面救世

記得佢加盟第一季踢得幾好 唔知做咩今季踢得咁差

我上季仲會幫佢說話 今年不了

華斯基資本家黎
買10個幻幻是旦1個賣1億都回本，其他踢唔起都係蝕少少

d 球迷嗌到入面都聽到 都好癲

15m吉祥物黎

唔知做咩夾唔到25隊，又成日hea守

細三我求你今場生生性性 最多以後屌少啲

睇波路過一問
點解閉門都仲有咁多球迷打氣聲既

出面叫？

係哂出面
岩岩仲放煙花

d 迫搶好勁

any link

痴撚線班勝利球迷入撚哂黎做乜

主場草皮暗算尼馬

25隊靚到

尼馬成撚日自己仆街

屁馬有無咁易傷呀

迫到做唔到攻勢 好癲

今日901齋守

細三攰了

次次死守都要練心

死守未成功過

對面見法蛇唔會早換人
等下半場呢11人攰先換包皮出黎快放

淨係上場同埋上次對巴黎都嚇餐死

夏撚啲first touch

夏撚d touch差到

真係要搞搞佢

haaland
sancho

背

嘩屌 burki 玩腳法又係派膠先兆

自問一向睇人幾準

夏蘭特似係俾獌迷同挪威人吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無利雲果種典型歐洲球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

根本唔配踢多蒙特

靠對面自己傳失先有波掂

差少少比到haland

又差d
人地個黑人手足好勁

RIP

我愛背肌

有時覺得佢射波一味鳩ban埋去

不過佢真係只適合打反擊同走盲眼位
未睇到有咩技術可言
一冇空間就冇作為

浸味出緊黎

90分鐘救心

咁踢法起碼失兩球

啲中堅係咁標出去 一標就失位

又角球

67

真係輸死球

出局了

完

要被血洗了

包皮都未出黎就失

技術性擊倒

屌 次鳩次都失角球

夏雞冇睇泥馬

咁攬包皮會唔會中武肺

明明已經算多高點知走失個尼馬

夏雞唔頂想起腳

踢30分鐘冇個似樣進攻

係咪太攰 個個都唔想跑咁

多不嬲都唔練防守死球角球

想轉場睇馬體了

真
幾季都無改善過

屌喇
5個企前柱 尾柱得2個??
乜撚野企位黎
每一季都唔知失幾個依D死球

有下體一半就好

隔離真係攻防戰
呢邊淨係比人狂攻

can

改善左少少，以前AK Diallo 托柏呢d爭頂都唔識

轉左陣台睇馬體對利，好睇幾多，人地lead住一球都無打得咁保守

冇力反擊 勝利11人 一手好派法傻都搞到咁

巴黎防守好有form
縮細個防守範圍放空另一邊
搞到我地無空間爆
兩邊閘又無能力大轉邊
下下回後中堅轉邊對面已經順移哂
加上法狗個腦無以攻代守依樣野
根本哂鳩氣

法傻叫我多守波 已經可以唔使睇
跟本冇用過腦諗戰術

做咩山祖好似咁燥

細三

廢3打回原形了

又唔係唔知擺條五人防線都可以輸夠四球

幾時先肯炒
而家炒起碼聯賽仲有希望

比叔

好掛住我萊

細三個腦漏低左係加柏

谷唔起咁

唔係防線多人就守到 比起呢條所謂5人防線 我寧願出多個中場

佢係加柏都係得半季貨

兩兄弟今年一齊收皮

一季比恩師搞到傷兩次

件垃圾踢加柏個陣都唔見得好有腦

細三係咪覺得自己個度射會入

隔離高daddy都追平了

法傻走啦

真係勁一班

法狗躝未

完
法狗幾時躝同中武肺

值得慶祝既係 唔想踢加時

法狗幾撚時躝

巴黎終於突破16強

啲防守真係毫無紀律

今場好多波中間打穿
上場明明還好

法傻好似冇準備過

比叔都攰啦

唉

法傻求吓你走啦

我多係德甲之恥
rb 都入八強了

根本d人就係累，做唔到鬥攻
一早講左個教練唔撚輪換就一定出事

守唔係問題，同上場主場一樣咁守，人地識破囉好冇

攻又唔敢太上守又垃圾兩頭唔到岸

RB係值得佢入八強

真 記者會聽到佢咁講都覺得會出事 明明搶到一球入波先會好踢勁多

永遠都係果d正選同換人
係人都會識點針對

真心 今年多仔抽到熱刺都會贏到
係RB好彩

呢隊鈀比著係拜屌打咗啦

上場都守得唔好 係好彩對面把握唔到

高層睇清楚法狗有幾廢未
首回合唔係haland自己表演都唔會贏到

5人守1個卡雲尼，人地overload你中場

夏撚比鐵三角圍撚住

抽16強嗰陣好多人話中rb係好籤腳嫁

中場唔夠踢
俾人狂攻 輸只係時間問題
下半場換走主力當練波算啦

守個炒粉王

唔好話轉身 想彈個陣d 腳都已經叉埋黎

Haaland依半場完全發揮唔到

人地已經冇包皮 梅利亞 華拉提

farve 上季跌撚左個德甲出來都仲可以撈到而家

咁既人腳一早應該要啦

偷到波傳俾佢
兩邊都未有人上去幫 就俾對面搶番個波
根本攻唔到

你睇番RB近況其實都麻麻地
不過熱刺更差

入到一粒都仲有機嘅

8分

上年咁都俾獌搞掂

會唔會未跌出前4都仲有得撈

搞到我有啲想熄機瞓算

同埋鈀啲人好撚鍾意插水，本身依場無話撐邊隊，佢地太撚肉酸

haland一有波到腳就有人埋 隊友都上唔切幫波
靠兩邊自己攻 細三又浪射 點踢

夏雞同古縮咁撚後，防守又唔係勁，攻力都冇埋

痴撚線 冇reus就輸 好似冇隊長就贏唔到咁

都幾肯定係 以多高層嘅作風

其實都預左
拿拿臨送走法傻啦

呢場夏撚要踢Tap in 佢啲first touch咁差仲要比人釘根本踢唔到

上半場541同901無分別
haland有波就俾人逼搶
辛祖只可以自己去
細三就浪射

防守打541但兩邊閘完全唔知跟邊個
正正經經打442防守人對人咪好地地
偉陳下下2打3 2打4
個兩個係馬基利尼同韋拉都唔撚掂喇

尼馬頭先入波打坐反擊夏撚

佢啲First touch太差啦 一有人埋嚟包夾 佢做唔到咩

我辛同細三都亂射 想show 腳法

係9分，2019年一月
萊斯傷，跟住二月多場不勝

慢鏡重播佢三隻手指

比d希望係聯賽都好
依家RB同拜都要多線作戰

等睇夏撚打佢老母

開波前 psg晉級兩倍 馬會派錢
利申 買咗

今季重複緊呢個問題
季初就唔肯輪換 萊傷 失分repeat
法狗

12月講到而家啦 法傻我行我素

聯賽都差緊4分
冇乜期望
就算有機會都會自爆

以拜嘅班底 踢雙線都輕鬆壓住柒多啦

與其係輸不如直頭輸鑊金嘅逼高層快啲炒法傻好過

法狗其實同peter仔無分別
只係法狗死好命捱到有夏撚
peter就搵唔到替代品

前題係要即刻炒法狗

啲fd個個話保送熱，我話rb無咁易過，佢地仲笑鳩我，之後琴日無人出聲

good job

最撚柒係541咁堵塞中路都仲可以俾對面輕鬆做波

首回合唔係haland自己遠射根本無乜機會入到第二球

Peter買人冇say
硬食耶撚

今季聯賽9成係拜拎

上季lead9分都可以嘔突
今季憑乜有信心
拜狗近期勁撚到癲

我都係

flick帶得好好

以Haaland 嘅性格 下半場希望會去盡入返粒 爭返啖氣

歐聯出到小組都算係咁，聯賽有第2都還神

tt 一向都撚開戰術
法傻都可以一成不變
又唔係勁 點樣以不變應萬變

Easy money

乜仲有人會覺得偷到拜狗雞

拜狗已經上哂力

講咗十世

根本係長期受壓嘅結果嚟
對面逼得咁緊，你運唔到個波出去就畀對面喺前場recover再猜過

半年前呢句說話都唔岩啦
果陣RB仲係好硬
更加唔好講呢排熱廢到咁
你班fd比新聞誤導

換轉我係辛祖我都會考慮仲值唔值得留喺度

班fd剩係睇英超big6，哂氣

屌廢三射撚完未呀

比d希望姐
熱果邊我已經絕望 唔想睇多都冇希望

個領隊咁死板

細三做乜係咁浪射

留待摩二季收成期

同意 想守好不如打442

屌你細三幾個人係你前面都可以自己射

兩邊翼衛唔推前多半格去overload巴黎既話
夏撚今場都係屎都無得食

有波掂都俾人逼搶啦
靠兩邊供應 如果肯上

熱post果邊依家半年就烏煙障氣

我仲要比人以為迷摩澄清完之後依家比人狙擊

所以索性過黎呢邊傾

希望呢到咁多位巴打唔好嫌棄

包皮熱身準備456

山

ak 做咩除衫

今場波剩打辛祖一個

一陣包皮出場 冇人夠膽掂佢 鈀輕鬆456

細三真係負累黎
浪射+犯規

換走廢三試下美國仔好過啦

輸一粒係輸
輸十粒係輸
美仔換廢三 白換比叔打4231鳩攻算數喇

漢諾威個後衛無病徵都中招

廢三好左一場又打回原形

條仆街成季剩係踢2場波架咋

法傻唔識的

識變通轉陣就唔係法狗啦
70分鐘後位換位係基本

岩呀
寧願打放啲好過咁撚樣龜縮輸波

廢三真係好撚廢

出國師都好過出廢衫

屌不如對加柏先出佢

細三作用：甩，回傳，浪射

呢啲波有隊長喺度總會穩陣好多

騰雞到

換美國仔出嚟搏吓啦

70分鐘後會

犯規

等睇70分鐘換一個
88+換兩個

預計75分鐘會出白或者reyna
85再換

重有鳩推
咁同普狗有乜分別

有 平過佢

PSG燕豪芬屌打我多

無力啦

細三踢右閘算啦

痴線廢3有冇咁想入波呀

至少扭得勁過佢

睇細三個勢係想自己推大位射
結果俾人鏟跌
明明左邊辛祖空左

上哂腦 好on9

對面贏緊都換包皮，我地輸緊仲係到儲印花，法狗好波

gg

456

陣間呢班人攰到仆街冇力打04

上下半場完全冇撚分別

廢三想點

得唔得㗎包皮 琴日先話做完test

法狗：轉陣？不了 75分鐘會換一個

仲係潛伏期

廢三真係嚟搞笑

細三負責浪射+犯規

連續兩年主場輸比04有無機炒法狗

巴黎對多蒙特練習賽

防止對方反擊同打斷對方攻勢

依家要入兩粒先出到線都唔換人
法狗我屌你老母啦
重有25分鍾得返堆就黎斷氣既
老閪都換哂佢狂攻喇
望見利對下體
再望下依邊
都唔知依邊踢乜鳩

爹哋果邊好睇過呢度

捨得換人未

法狗可能會喺魯爾區俾人溶撚咗

+完結自己隊嘅攻勢

好正常啫

大家要知道法狗點都係75分鐘先會換
唔好太大期望

好多人潛伏期冇野但之後先出事

個邊真係攞條命踢波
好撚熱血
好似以前既多仔咁

淨係識攻兩邊

以前未吹完場雞都未有人放棄

法傻唔走 以後大家70分鐘先好開始睇波

白蘭特

聽到偉叫得好慘

多今場有利一半攻力已經收撚左巴黎皮
起碼人地真搏命攻

扮變陣

70分鐘一個
85分鐘換兩個
法狗戰術

唔撚係傷呀話

我地有廢三搏命浪射

唔出局我捐口罩派街坊呀

唔出局就奇

好彩牙白唔洗踢翼

唔係啦 白打偉素個位 343

漢諾威個後衛無病徵
係專登check先發現有

係最後一分鐘換ak

Sor 睇漏咗個扮字

補時舒姆沙

進步左
70分鍾兩個

半場就應該換

我意思係法傻想呃人
d 人冇睇開就以為變陣

陣都唔變
541推上少少就算

法狗換人到臨場似撚足雲加
位換位
一套戰術用全場

位換位x2

首回合贏波 次回合要換個未夠稱嘅靚仔救場

巴黎而家係咪任佢地攻

我知 啱啱我睇漏咗個扮字 俾粒膠自己
扮變陣笑死

只係企開左嘅541

我地依到都咁撚燥
班ultras其實點忍到法狗

巴黎失一球都冇即時危險
咪當練防守

就算位換位都應該好少少嘅，起碼白有創造力
睇下做唔做到啲機會

難得拿華斯要飛撲

換左白入黎好幾多

迪馬要check

下場輸俾404法狗出唔到球場都似

好心法狗練下433啦

終於有攻勢
每場認真踢半個鐘

牙白踢波好用腦

不了 343

唔出局我改名情迷法夫利

直頭叫戰術大師

90分鐘隊長空降球場入波

可以準備轉台睇加時

露屎眼法夫利

陣間比你燈到對面絕殺

我肯定入球大

對面入

有幾個已經攰到跌晒watt

咁都出到線真係切乜都得

晨早應該換，落後緊都唔轉Plan

19都出埋黎

踢番4 2 3 1推古上去 就可以唔使睇細三

換走夏雞做乜

換個雪人出黎做咩

打交

開片

一早就唔柒應該出廢三
不過契仔哂鳩氣

千祈唔好掂包皮啊

紅牌????????

洗唔洗

乜鳩？

陳

都出局啦紅就紅

唔知紅乜

人地打交就成隊走埋去
我地就大半隊食花生

？

連攞兩張黃

好似係一次兩黃

犯規一張，嘈交一張

比泥馬條友陰9到

尼馬真係好cheap
又小氣又冇品

痴撚線咁撚樣比紅牌

全場對面都大量插水，隻哨on99

上場都會一路睇一路屌，今場睇慣無感覺

好彩馬體食詐糊

屌你老母捱多場比萊返八強都唔撚得

上場訓左冇睇

鈀班垃圾係咁上下啦
上至球員下至球迷都賤種黎

而家講呢d有咩用

陳仔又係躁
輸波仲要肉酸

巴今場踢得好
我地心態唔好

今場技不如人有咩計

血洗唔到但晉左級

以前識個fd鍾意psg又鍾意尼馬
都係on9仔黎

轉台睇埋高daddy先訓算

鈀終於有8強

雖然球迷賤種
但今場巴真係踢得幾好

歐聯取消！

有冇諗過係掉番轉頭我地廢

的確係

技不如人
恭喜哂

真

見上面位師兄咁講姐
BTW 本身都預左輸
不過係輸個垃圾領隊
論牌面有得踢
不過法狗D垃圾排陣同換人

冇得睇華斯基黑面

終於捱完法傻垃撚圾

只要我箂可以健健康康踢波我就滿足了
唔求贏波啦

場場勝利十一人 唔望巴發揮唔到 唔通望我地踢得好咩

進攻個個企地地驚死甩波

放心啦 星期六你實有得睇

唔知點解見到杜嘈就覺得佢似係電影入邊嗰啲奸角

一開頭肯衝下 巴唔會踢得咁順啦

Yeah

下半場先黎想攻都跑唔起

條傻閪攞到歐聯我改佢做user name

數唔出有邊個踢出水準

好似 witcher入面個大帝

佢似係嗰啲覺得自己好撚勁嘅傻閪

唔計最尾個下can 算正常嘅

利二比零

佢都係覺得自己係戰術大師

爹哋都領先緊

隔離高daddy熱血反cup出線

兩邊教練一擔擔

打坐球王

唔覺得佢教得特別好, 至少如果我係拜高層就肯定唔會用佢嚟換flick.

都係 但山俾人鎖死 夏雞勁多失誤 廢3唔想提了

馬體又一球

爹哋之後全部都係傻仔教練

好撚激

開心唔夠1分鐘

計away goal?

我講完唔夠幾秒。。。

係 利要焗攻

燈死高普

Ynwa

平心而論 鈀八強如果撞到拜 應該係俾人屌打 拜近排痴撚線

利唔係同多YNWA掛...

撞邊隊都死啦 除咗阿特蘭大（真係冇睇過所以唔知）

下體即刻擺十個係禁區

個人覺得今季歐聯會係拜/曼城

攻力最強喎 鬥攻

阿特蘭大咁攻得 多條防線咁撚垃圾 同埋前年歐霸先輸過俾佢地

性感防線

老實講其實防線問題已經講咗半個十年 點解可以完全冇改善

完埋

但佢地防守方面會相對弱過其他隊好多

哇屌 利十六強出局

燈死埋利

燈撚到

原來你真係燈

利都係16強出局啫 不過人哋聯賽冠軍

話時話艾利臣傷左咩 點解利個龍門會咁戇鳩

今次真係YNWA。。。

Yes 訓練傷咗

唔關我事

下體第一球 佢企又企到出一出 買咗飛睇波咁撚樣

佢都係神經刀type嘅龍

對車之前training受傷

哇屌 祖記中堅中中國生化武器

丙朗有事中國就冚家剷

分分鐘半隊中左招

正式殺到入頂級聯賽

緊密接觸者

支那本身就係冚家鏟，呢啲劣等國家根本唔應該存在

..... 應該可以直接收league

咁搞法可能搞到各國聯賽冠軍懸空

腰斬歐聯啦 反正多啱啱出咗局 贏得屁馬咁開心吖嗱

垃圾支那
但d 外國人都係唔帶口罩 好撚痴線

對我黎講剩係唔想利雲攞歐聯

根本冇呢個意識 未好似我哋香港人咁樣經歷過 唔係經歷過沙士 香港今次都至少中五位數以上

冇計人地未試過17年前我哋點中伏
冇意識好正常

但佢哋仲當只係普通傷風感冒

真係唔明點講得出武漢加油雖然pr成份多

呢啲真係靠自己 靠個垃圾政府就死撚得 柒婆攞彩就叻

又輸多球

佢哋根本唔知支那有幾咁邪惡 正如我哋唔會去專登了解其他國家點解無啦啦內戰咁 見到有病毒咁大鑊咪出於人道講下加油咁囉

換轉柒婆外國做官已經被人打撚死左

兩面不是人 又要俾人屌 又要比習點 為咗權力人真係可以去到好盡

歐聯仲點踢落去？ 下個禮拜祖場波肯定踢唔到

如果要我揀一隊最憎嘅球隊一定係呢隊 冇一個係有品 成隊九唔撚答八

夏撚得罪佢地d咩？

衷心祝福賤種爆閘鈀狗全家中武漢肺炎

同d球迷一樣咁賤種

是但啦呢隊野唔係有人課金邊有人睇

巴黎衛生咁差，容乜易冚隊剷
對住20歲未夠既夏撚撻雞屎，成班人醜唔撚醜

曼城被制裁之後就係佢地，等睇星散之後啲球迷消失哂

以前都幾鍾意包皮 去咗鈀之後

呢隊野經典金錢足球

自伊巴走左之後冇睇過巴黎

要捉實有得捉
塞錢解約簽人、先租後買

伊巴都唔係咩有品嘅人 但至少人哋有料
鈀呢對波收撚皮啦 歐聯決賽都未撚入過學人扮豪門

主場入波慶祝班賤種ger乜9

連燈話夏仔水貨我就feel到佢會反底了

J歷史都好我多拎過喇，賤種鈀拎到先再講
Btw應該因為祖狗要腰斬架喇

都係 好多鬼佬都冇去深究 唔知今次係人禍而唔係天災

最好笑係有條傻西入黎爆閘但點知係到單機

過哂火喎 夏撚又冇得罪佢地 而家咁嘲諷味好濃

連登P$g球迷開枱打麻雀都唔知夠唔夠腳啦 連小貓三四隻都談唔上

佢哋個post開場前900頭都而家都推唔完
推兩個月都唔爆

真係好撚賤
Haland得罪佢地啲乜
除非係Jer住佢話唔知邊個係包皮果句

小貓三四隻我唔會抽，弱智夾賤種攞命
我多歐聯拎過冠軍架賤種，Google下先啦柒頭

我印象中鍠嗰d都試過爆閘但都會有正常鍠講公道說話，而賤種弱智鈀係冇

死番去狗竇啦爆閘狗

串就預咗俾人串啦但有時啲說話都唔好咁難聽係咪有人喺嗰度留言話佢哋啲球員中武肺
Btw法傻走la

你手足

笑死 自己球會IG引戰又駁唔到

撚樣
要jer就預撚左

呢啲球會公關姐關啲串乜撚嘢事

所以咪比鈀狗球會公關回應返

呢啲都叫公關

算啦 唔使咁上心 你慌鈀真係會拎到歐聯咩

咪係on撚9
上場佢入兩球potm球會Post佢好正常
今場波巴黎啲人入波贏左扮佢有咩意思？
仲要入一球扮左次，完場又扮幾次
你班友做番自己平時啲慶祝一定唔會有人嘈啲咩囉寸鳩人仲要兜，冇品就冇品啦

做咩入哂來撩交嗌
多係輸教練姐，我信人腳上係砌得贏

間球會成日都唔夠一百年
唔係卡塔爾注資係咁幫佢買球星有撚人睇呢隊波嘅同時香港有撚呢班球迷呢

對面成班坐係球場學haland打坐

*成立

炒左法狗未？

等緊

公海仲好睇過場波

人地攞完冠軍先笑古沙華撩人
而家古沙華同成班笑haland 但佢地只係入8強

其實邊個串先
好似係佢吔話血洗多仔先

公海都笑緊鈀

典型自卑變自大
打歐聯 連狗竇po都推唔到幾下
要黎爆下閘先搵到自己嘅存在價值
成隊波踢完 仲要夾埋恰個後生仔射手
其實你地依班寄生響金錢足球既垃圾真係好可憐
無油王之前
睇下自己排第幾先啦
豪門？

係一個正常球迷都冇嗰下好嘢
以前輸俾鍠熱都係正常人入黎傾下既

鈀贏波輸品

其實尋晚點解出細三正選唔出白
落場嘅效果高下立見

契仔既野

上半場已經7交失+浪射
下半場仲衰 有波就上腳自己推再射出界或者省中人

其實主場失左粒away goal都知輸硬啦

真心
如果上場1比0都有得打下
2比1死硬啦 多仔點會keep到cs

法Sir = 四眼Peter

起身見到高daddy 同多齊齊出局

其實上場應該要2-0，失嗰球已經心知不妙

未有金主前，里昂n屆冠軍

想知張Snapchat相真假同講乜
不過咬住球會正常ig相，又唔夠人講先咬Snapchat，都係有種弱智味

真又點
自己snapchat打吓卡，又唔係咩歧視言論
btw 新po叫乜好

我比較想知個context 係咩 回應緊啲鈀迷定真串
就咁po 一張圖出嚟就話係串

唔失應該1比0

捱埋今季，炒狗法傻啦

到時要邊個

傳過高華

kehl

帶法蘭克福ok
拜仁應該真係未夠水平教
多仔好少少

帶拜未夠班，都拎過德甲先
呢隊多佢帶，問題都應該唔大
高層應該都見到法傻問題架啦

候張黃係細三累嘅

星期六如果冇取消
繼續睇勝利11人食屎
或者唔出比叔出ak

同堆佢地開波前爆閘先

鈀啲勝利球迷真係好肉酸
多狗輸慣波都要走黎瘋狂挑釁
自己金錢足球唔輸得波就以為其他隊都係咁

一個正常球迷都冇先勁

上個月德杯出局傳過Sammer搵阿積士教頭

呢個應該幾好，上年帶個阿積士入四強
不過對阿積士嗰啲教頭有啲陰影

有班人擺明引戰
洗版洗到反而利對下體冇人講

啲鈀谷住谷住幾年終於有多仔俾佢地出氣

講真就算贏到巴黎，都過唔到8強
以呢個教練的功力，早已注定行唔得前

屌呢啲所謂嘅巴黎球迷 呢一隊波70年都冇 仲要係近呢幾年買左尼馬 麥巴比先開始興起 之前都係買埋啲去到職業生涯黃昏嘅球員去撐起隊波 以前好少少都係得朗拿甸奴， 但都係當係跳板
支持得佢哋嗰啲有咩人組成心知肚明啦
我就放長雙眼睇下如果卡塔爾集團唔撚再注資佢哋仲會唔會咁臭串

我淨係想知多仔幾時至肯炒法傻
揾奇哥接手玩青春風暴2.0好過

奇哥要球會上上下下支持完全支持先得同埋個助教要搵返好似鼻屎佬呢啲水平先可以成功

又想loop法蛇躝未，但又重復...